覺唔覺班黃屍到今時今日仲信法治未死好傻西？

個個俾販民洗晒腦
唔信法治已死
兩年以黎不斷有deadbody被over
成千上萬黃屍豬接受審訊同監禁
自願被宰割
唔係以為法律保陣到自己下話

善心打破零回覆

係你!